跪求 DBS 廣告女嘅名或 IG

短頭髮真係好正，到底佢叫咩名

麻麻地